興德新校長又落台

【本報訊】屯門興德學校的校長一職再次出現人事變動。該校前年爆出「影子學生」等連串校政風波，前校長陳章萍因而「下台」，惟新校長蕭麗珊上場僅兩年就請辭，興德便於新學年再次換校長。校方昨日刊登廣告招聘校長，於九月新學年接替蕭，暫未知她離任的原因。教育局確認興德換校長，表明會為學校提供支援，確保運作順利。

校監發通告證事件

興德學校昨在一招聘網站刊登廣告，聘請新校長於今年九月一日到任，要求應徵者要具備五年或以上小學行政管理經驗。教育局回覆本報查詢時，確認興德換校長一事。發言人稱，局方會與學校保持緊密聯繫，並提供適切支援，以確保學校運作順利。但興德學校校監日前向全體在校教師發出通告，表示蕭校長已向校董會請辭。

上場後爆多宗醜聞

蕭在二○一七年九月一日正式接任興德校長一職，當時稱冀把學校複雜的人事及校政重回軌道。惟她上場後仍爆出不少醜聞，包括去年四月帶領內地考察團期間，在乘船途中蕭與數名帶隊老師在貴賓室內打麻雀，只留下四名老師在甲板上照顧六十名學生，有違教育局要求。本學年又相繼發生校方用閉路電視「捉垃圾蟲」，以及拖延向學生派發冬季校服事件，被家長斥校政混亂。

執撚咗佢啦

換校長有撚用咩
成個管理層都係咁

在乘船途中蕭與數名帶隊老師在貴賓室內打麻雀痴線

惟她上場後仍爆出不少醜聞，包括去年四月帶領內地考察團期間，在乘船途中蕭與數名帶隊老師在貴賓室內打麻雀，只留下四名老師在甲板上照顧六十名學生，有違教育局要求。

cls

教畜

分分鐘大部分校長都係咁

power corrupts
不過個副校一撚早要炒啦

個校長串過馬撚

串鳩肥校長
話佢自己唔鍾意食西餅

但係

鐘意打牌

執柒左佢啦

搞tour 剩係quote一間agent
仲要次次都用佢

教畜全港多的是

痴撚線
打麻雀

不如改行賣火鍋算啦。

佢未做校長嗰陣已經識佢 成日講野串柒柒 好似個個得罪佢咁

發夢夢到佢一味話細路係要獎，係咁比糖d細路就等於識教細路

又有新校長
能受百樣痛
難道有合約合同
就會出人工

真？淨係知佢對細路/學都好冇禮貌

其實的確四個教師帶六十個學生係冇問題
政府指引好似係1對15

但問題係打牌

原來單野17年

聽講佢以前好惡死好嚴
做左大粒野之後就扮哂仁慈乜都話依家d小朋友唔鬧得

乜係唔係都比糖就叫教好細路